當年七一又係落大雨，依家又係咁，係咪港共已盡？

一陣Trump公佈的政策一定有歷史意義

同97年一樣，轉時雷電交加

希望香港因此而光復